想驗大便

最近發現自己啲大便有啲問題(前排有血, 近排係份量少咗, 啲屎係偏綠色 )
想去搵醫生安排驗一驗大便先, 想問下係咪就咁去睇番平時既家庭醫生, 佢就可以幫你安排驗大便？定佢都係轉介你去睇專科?
未試過唔知點好

腸胃差姐
痾血肯唔肯定係爆肛或者痔瘡

綠屎可能膽